七一見！

壓迫只會令香港人更團結
恐懼只會令香港人更無懼

七一街頭見！

推

一陣3點呢

71見！

都見

今日3點 靜默遊行 佐敦至旺角

今日都有呀

1200 更新今日行動資料

請大家唔好全部集中於佐敦起點出發
平均散佈於油麻地內街或佐敦較後位置

並於1500 亦即3點"前"唔好係彌敦道停留等待

然後於1500亦即3點"同步"於彌敦道行人道上出發

注意隱身及打開airdrop
7.1 文宣於較早前channel 亦有po
碌上小小就見到

完成個人路線報請立即離開彌敦道位置

Push

71維園見

tui

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

爆巴幫推

死返出去啦P牌賤畜

比起上年 人數大降呢個喺事實
但出得去 唔該安全返屋企
以上喺同仲會上街 仲未放棄嘅人講
仲諗緊出定唔出
仲講緊出去送頭
仲講緊上街無用
請受小弟一句 仆街啦你屌你老母
7.1 不見 不散

講完 宜家提咗大家
唔出 再無後悔機會

講咁多 不如幫推

push

行動post 推

7一維園見

集中營見咩，算啦，無用架啦

71見

71街頭見

推推推推推

係時候到我地守護番正義女神

一定出ar dllm

監獄見？

捉到隻

好靚呀張poster

樓豬聽日見

聽日見

全部人同我立即係twitter post一段聖經，佛經，可蘭經 講自己依加既感受 . 最撚大共鳴係呢刻！！

咁多位手足 和你抗爭 我很愉快

街頭見

Sogo 真特價！

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

- 分享自 LIHKG 討論

p

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

時代革命

今日開始已經冇得講安全番屋企
你出得黎一定3年起
改變心態 對得住其他手足就夠